[I/A]Digimon ReArise(3)搵人開LIHKG5喇

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:打任務,每個任有3個特殊條件,完成曬有3粒星,每章故事齊星星有石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:自己/朋友/公會成員打主線/隨機出,會跌進化料、GB(可以喺shop換嘢),得分越高越易拎高級素材
4. Battle Park: 即係pvp,得auto,冇手動出技,有石同BP medal換嘢
5. Underworld: 每個任打完都有唔同獎勵
餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

育成:
1. 強化:即係升lv,要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高最高等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv, 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己,3次V龍,4次V仔

プラグイン(Plugin):
即係好似CD咁嘅物體,可以加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升lv再用bit upgrade星數

ガチャ:抽強

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席,25個以上有2萬bit+1電池

Friend:
最好唔好加自己公會嘅人,咁就會有更多激突戰比你打

LIHKG Fd list + 公會list

新手睇完下面再問

初期建議:
1. 機率太閪,開局20抽後最好唔好抽蛋住
2. 升爆送嘅V仔獸,事前登錄己經送曬所有進化料,又易進打激突又勁
3. 爆石回體刷時限の渦，盡快拎多D進化料提升初期戰力，pvp, underworld有機會賺返黎

巴哈新手指南:

Q&A:
Q: 首抽抽咩?
A: 所有進到究極體嘅都得,成熟期/完全體都冇所謂
暫時獸人加魯魯>其他,獸人針對今次鋼鐡悟空獸激突戰,新手最缺進化料

Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下/做完拓己個任就有,完全體果粒主線未開放[暫時10章完]

Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok,激突只可以等auto

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸

Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon1lv或以上1次
6. pvp 5次
7. 逹成以上條件

Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪

1001開Post
Template :

屌冇人開po

1001唔開po係咪想單機到2046

頂佢個肺 開親馬嬲都彈不整合

LIHKG 4會有兩三個冇上線1x個鐘了,轉頭我就踢,邊個要入會?

我 頭先刷左個新首抽2隻究極又有番性趣

咩game名?

超級小黑豬

屌拿星 1001冇人開

屌佢老母開始多人用外掛 僕佢個街個人15lv 得一隻60lv寵 其他40lv都唔夠激特打到90萬傷
我仲岩岩先升左鋼鐵海龍鋼鐵悟空

個名叫咩 小健寶寶 唔係台灣就係香港人啦

update左的咩

516458189 求加好友 想入公會

想問下補師升邊隻好？
有冇咩推介

Royho

Crazyapple 我想入公會

要等廿四個鐘.....
可唔可以留個位比我 依家13lv

申左lihkg4
阿知波妃皇

記得禁入公會簽到

進埋鴉神獸了 終於有究極體用

LIHK 係咪連登公會,我係有上錯賊船

LIHK 係咪連登公會,我係咪上錯賊船

如果有人棄game
求一個可以升到究極的ac
利申 刷極都冇

妖狐同巴達獸

清左啲成日無上既 求好友
494518840

退左等入公會呀
快D開LIHKG5啦

升好左一隊依家可以養生咁慢慢打下PVP同under world

咁樣開唔開好?

272106392 +好友
8,9lv 激突成日唔夠人打

而家等D 特訓料LOOP 升究極體

超海龍招被動點解？

想問下呢隻叫咩名

LIHKG 5已開，歡迎👏

已入

敵全體BLOCK率DOWN

刷到on999

快D開打料好過啦 好多巴進到究極體

4號出鋼加降臨

要風屬同無屬,激突就係咁出暗同地

激突好讀心

我懷疑同隻boss本身屬性有關

打到7-10 就冇呢個問題

我要電啊佢老味 點解係大地同水up

刷極都未有獸人，岩岩忍痛洗走左個雙究極ac

想請問一下
激突戰係咪我唔夠傷
搞到我成日上到LV5又去番LV4

打主線最難係要用友情必殺完場…

換兩隻廢野入隊

係呀,馬騮地屬同暗屬up,鋼加地屬同水屬up 公告有寫

D勁少少既野, 一下秒對秒1隻

鋼加激突係咪會完全replace馬騮激突?
如果係嘅話解麻怪咪冇晒用

係,馬騮去到7月4

然後我見到隻驚有兩種特別進化,一種係2隻合體,一隻係裝甲進化,所以想整omega就一定要整鋼加而唔係呃錢式出omega蛋池

正woo,水屬up就岩曬升隻海龍獸到究極

差特訓咋

抽少隻彩都進唔到，咪仲呃錢

係咪有條例唔比兩樣要課金既野合體之類

唔勁

其實已經覺得好有linkz影子
唔係掛住digimon個朵真係唔會玩

我成日見人有600成石係因為課金?

抽左隻可以進化做

但已經唔想玩

係咪10抽必中彩蛋？呢個ac有冇人會想要？

兩隻防凍結3隻究極

272106392
再招fd子
好多激突8 9 lv唔夠人打

同埋大家會唔會抽cd
而家都冇乜邊幾隻進到究極體
抽蛋好似冇乜用 機率太低

有冇人要？無既我del了～

一路玩住一路想刷個加魯魯
但咁多日佢既成熟完全體都未見過

唔明，咩600成石？

感覺人流小過linkz果時好多

冇野了 佢沖主線

明明早兩日keep住好多激突，今日已經少左好多

特訓太雜,成日都唔知邊隻要D咩,永遠都係一個個咁慢慢打

安杜魯獸招技一係一隻都封唔到一係一野封晒4隻

有好多人玩一兩日唔玩 清晒佢add過d新fd啦

應該係
我都係呢個會

祭師 神天 女惡都係

我指係連登公會

me2

之前話1,2會互加好友刷激突,咁LIHK 係1會定係LIHKG先係1會

未有2會之前求其開,你當1.5

求加好友刷激突

咁快出加魯魯 咁係咪要升定啲防凍 定係焗人抽佢啲晶片

8粒彩 出鋼加前休息下先

激突出，姐係可以成班人強姦佢
但唔係個個有可進化既獸加

我原來係LIHKG 你睇下搵落搵個會長搞

LIHKG 有冇空位?

ID:猛鳩

等入

刷左半日都冇完全體

LIHKG 4 仲有1個位
有冇人入

我入,申請左,ID:猛鳩

就黎200石, 又係時間抽垃圾

added

196291646 [LIHKG4]亮藍 有十個位 其他團巴打add一齊打激突...
同團巴唔洗加都得

退左之前個垃圾會， 聽日睇下開返個

保養 摸胸圖PL

2會差2個人簽到

621712350
新加入希望有巴打可以幫手清激突

唔明點解冇on半日 hkg3可以踢左我

D巴好撚勁 又究極體又90飛龍V 我仲係40LV完全體

十加一抽爆死

金錢關好邪惡，成日打錢唔打料

慢慢玩養生

可能下次出戰鬥暴龍

大月
有無ching 知點解

全體技就碌撚

完全體除左飛龍V仲有邊隻勁

你唔accept佢個計步器？
setting到開返

格離post話死神火焰獸高攻過飛龍v
大家都係完全體佢仲要低lv d

開始跟唔上, D激突LV8~10 打得30萬傷

更正原來係我睇錯自膠
究極體科學怪人來

求add好友齊打激突 長玩

邊粒食物可以打爆友情度

用石買藥

謝，即升飛V

走捷徑是不對的

醒醒吧 你不是被選中的細路

申左LIHKG 愛麗絲

求add好友

e幾隻ok唔ok 得一隻完全體

TamamoClub 仲有三個空位
入左既巴打要禁出席呀

開啦 遲D海龍打加鋼加都好有用

仲有冇公會收留新手，進化唔到

岩入咗

屌 返shift玩呢隻game屙撚啦

蛇住打

返夜邊有擊突打 自已體一陣用完

打到第幾版先可以進隻箭豬做完全體

暫時未得住

屌
即係要養多隻可以進完全體

飛龍v係勁 但打單體又有少少卻步

有無師兄都成日show data不具合 彈驚

唔好搞佢由佢AUTO完個場先禁OK就得

屌 原來可以咁 唔該哂

打極都無土 進唔到獸人加魯魯

鋼鐵加魯魯要7月4號先有得打? 仲要開得幾日 7月4~7月11

獸加唔係要水咩

係咪我表達錯左

V龍之後下隻應該係升多隻單體打激突 定升可進化究極既怪

單體有咩推介 升左隻掌套熊仔好似弱弱地

拳套

我錯 睇左獸加進鋼加

申請左入Lihkg
希望快啲同到多啲巴打打激突
雖然我咁低lv.無咩貢獻

好似幾多hot toys post巴打

晶片有咩效率入手方法,沖一塊上5星已經用哂所有存貨

打特訓關係最快

特訓關有晶片掉咩？
佢講緊隻碟 wo
暫時睇落衝主線掉最多

屌 係喎 我睇錯

咩係拳套熊仔？
唔係講緊豆豆獸掛？

想問下打激突戰粒彩珠係咪一定要第一名先有得出
我而家戰力唔夠但又進化唔到

唔好意思
想請問一下
點解我激突戰上唔到LV6
成日LV5之後變番LV4
係咪因為我打低體關? 要打20體先上到LV6?

lv7以上其他都有機會出

ＬＶ７。。。咁我應該排第１０以下。。。

屌！打咩都不整合真係火都嚟！

參與都有

感謝

送果粒紅蛋得3格進
重以為紅蛋係進究極

粒蛋會寫進到咩架

進一次就得

申請左一會同二會 id LCK

蛋應該難啲有4窿

應該跟主線進度事

得PVP個粒有

咁快得到手

未呀 但佢有寫係高雅薔薇獸黎

原來有寫 即係佢登入個幾粒都係廢架啦

有粒藍蛋冇寫
不過蛋都係用下BIT姐, D食物又有專用唔會影響

lihkg 4 踢左4條友
入既留ID

新手加入
係咁以追過post，想問有無盟收我?(Form已填)
為表誠意介紹大家用tasker可以set一開game就轉日本時區，quit game轉返香港時區

515020871

sorry留GAME名先岩

lihkg 4 踢左4條友
入既留ID GAME名

留過

HKG※葵※

全部激突加埋差唔多廿個...一個水都冇

你未申請入會

水真係特別少見

讀心
下個禮拜鋼加就會多

出鋼加料會唔會有得換
宜家個LIST又會唔會更新

申請左
ID: LIHKG@H

依家個LIST去到11號

done

激突啲屬好明顯係讀心

申請咗

冇限果D希望會RESET

計步機有冇人之前開唔到宜家解決左

BIT同特訓料隔日出

angel 方加
申請左

想問主角寵升成長期粒石點拎

有冇水激突巴打可以ADD黎打 隻鋼鐵海龍獸卡緊金水珠

睇第一頁

應該係禮拜六全開特訓 禮拜日全開錢

其實少係正常，呢個始終係刷暗屬同大地；
4號鋼加就大地同水

唔知新大陸咗未
打激突戰如果場上嘅獸冇中狀態+有3隻喺場上係唔會扣turn
如果你有獸人+開buff冇傷害嘅技能(例如黑機暴)
開一次buff就夠,你可以禁其他cd緊嘅技唔比個buff自動開
咁可以加少少普通嘅分數,不過要手動
如果你知道自己打嘅分同第一果個差唔多可以試下咁打推高少少

有冇邊隻完全體可以媲美V飛？抽唔到究極唯有練多隻 同埋隻野左上角同背景個顏色有冇咩特別分別？

V飛減防請先開落去

獸加

diu nei

做咩我會比人踢左出LIHKG4

LIHKG 5成員唔該按出席，差5個。

踢左D 冇上1X個鐘既人

琴晚出左海冇玩呀,岩岩先起身

我冇天眼通點知各位係棄驚定唔得閒..
係咪要1日後先再入得會?
你咩GAME名?唔介意既你到時再申請我加返你.

有無人去到計步器個任之後就彈game，點都入唔到game?

係呀,要1日, はるか係我

係棄GAME咪睇佢多幾日有冇LOGIN lo, 1日都未夠就DEL

我就係一日未夠都比人踢
大佬 唔洗返工咩 遲左冇咩人玩 未又係要合拼

隻GAME要有好友同公會人先打到多D激突 我都會DEL十幾個鐘無On個D人

1日都未夠就踢 未見過咁on9

你個名唔加hkg就踢,好似係

lihkg 5成員:
kelv
ming
freesia
harmling
野人
偽.女神轉生
LIHKG非洲人
kamechan
saeking

唔該按出席。

我都係 見到fd list 13h 以上冇on就已經刪

見到得幾LV同埋日文名多數都DEL

大家仲有冇打打下激突戰話不具合彈返出去開GAME畫面

有
好彩之前刷夠彩石
養下生先

上面巴打有講, 友佢繼續打 打完之後先禁舊野 就唔會0傷

咁多bug， 進唔到化，霸住個孵蛋器

Tamamo 有無位

冇中狀態都係會扣turn
turn個時長係跟比例, 你場上越多怪越長
另外友情技唔會扣turn時間, 所以全auto會快咗轉turn

我打足5分鐘都係turn 1

係因為你啲怪捱得耐先死, 你試下上少一隻打就會見到個turn郁

今日大半日唔得閒玩 lihkg唔好踢我

LIHKG LIHKG2 LIHKG 4都申請左仲未有一個入得

等多陣，個零鐘後我開個新

未夠24小時開唔到

想問成熟期怪獸進化完全體 20果時進 同40進 三圍有冇分別 因為有2隻進得完全體

進化料其實最易刷
任打

特訓食物bit一場都30act

激突戰如果你遇到又唔打然後失敗就會降lv
而你不斷成功lv 就會升上去，同其他lv 進度無關

3谷？ 呢個你要問返會長 我見簽到一直過25都冇理到

10lv 嘅激突真係好難打 打成40幾萬但都係殺唔死

300萬血

我冇失敗過喎
我問過其他人
佢地話唔同屬性個LV係分開計

LIHKG 5有1個位，加入後請按出席

應該唔會分開計，唔係個range 會好大 你失敗多幾次就會發現係咁跌，我琴晚唔想打馬騮已經由10跌到4

....
我完全冇失敗過喎
點解上極都上唔到6.......

入到谷4 已按出席

鋼海龍慢到

我未上6 突然一遇就7既

佢個range 應該係1以內，所以宜家係5-7之類 打多幾野就6-8咁

入隻spd碟畀佢

主獸進化粒野要打到邊先有?

同問

好難捉摸啊

但我note8 轉唔到timezone既

lv9都可以殺得死 但lv10真係3個鐘都唔夠人打死

你兩個韓國人睇第一頁啦
主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下/做完拓己個任就有,完全體果粒主線未開放

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸

你set成點，cap張圖睇吓

就係咁紅左，係咪要root?

見到公會巴打開嘅優先打啦

我果d加Sp裝唔到
等陣友抽睇下有冇

較快左一個鐘 都係間唔中扣體

其實唔用app仲好啦，無咁煩
時間唔用自動，用手動
時區揀東京，時間再自己較慢1粒鐘

原來可以咁

有冇人答到我

成熟期進完全體唔係要60lv先進化到咩? 20同40個係突破加最大level? 定係我理解錯誤

進到究極體既40lv上完全體60lv上究極體，淨係進到完全體既就60lv先上到完全體

進到究極果D咪20lv進完全體
20lv進同40lv進應該係有分別
但你最終升到max就應該都係一樣
40lv先進化定進化先40lv兩個效益邊個大就未實驗過

自 ，記錯自己升左lv，每個減番20lv先啱

銀色大便 金色大便 黃金鼻涕獸
會簡邊兩隻入隊

開左個會叫 LinkZ

Lihkg 一直嫌棄我

條海龍獸由我1Lv玩到12Lv都未齊水珠進完全體

其實玩玩下當以前D暴龍機咁玩又幾好玩 岩晒D毒撚玩..好撚攝時間

今晚12點先入得公會
有無會有位 可以留一留

長期開住隻game 掛機打激突搞到部電話變左冇用咁

true

其實應該谷爆v龍99lv定係全team 完全體/究極體lv80 先

巴打我入左 叫幽胤

想問打彩珠第一位唔係一定有?
我見果到第一位有彩珠圖
但係最後拎就無

入左公會之後D激突好似無停過咁
翻工打到放工

唔係一定有

RP game

如果第1就必出我應該有過千粒了

會唔會太難打/_____\
等我用左廿石搶個第一....ON9左.....

想升多隻單體打激突, 機械暴龍定進升暴龍勁d?

彩打7～9啦 有時參加都有彩

LinkZ 招人

打咩要用石CON
10LV第一可能係必出彩嘅
9LV好似都唔係
8~7就一定唔係必出
9LV SO FAR 我第一親都好似有出

想知邊隻好用d

有無點樣抽首抽教學，睇唔明日文

開波啦

早開早享受

離開公會之後係咪24個鐘後先可以再入

係

我首抽無彩
第廿抽雙彩
三十抽中埋獸人
早開早享受啦

我有兩個雙究極首抽（無鋼加）
唔想刷我可以送俾大家

聽日先join到 quit左未夠24小時

托也任果個即係點開?

清左d死人求fd
242184848

有三隻可以進究極
但係想要鋼鐵+老老,鴉神獸,同薔薇獸

到底進化粒野點拎

主角快D開埋粒完全好喎 落唔到場喇

進亞古?

ok 等你

進主角成熟期

你試下進左佢比隻亞古

可以唔進亞古進V仔做V龍

我見佢有隻飛V 60LV

我都有隻v龍但無果粒石

屌原來我無做之前果D任

打激突成日都不整合搞到無得出友情

開返home望下左邊托也個任

入咗 叫Nuyhadaaa
玩得好慢

會噤出席就得 一齊屌🐒屎忽

第一版真係冇乜人睇架喎

鋼鐵海龍又麻又冰仲超厚血 PVP 好勁

想問下超海龍獸係咪又係用水屬黎進鋼鐵海龍

係...........50銅 30銀 5定10粒金

有冇lihkg 公會收我 id : royho hkg 暫時16v

開親水屬9/10,真係唔驚會timeup

我果隻每次都企到最後

再俾人SM

再問有答案嘅問題一律唔答，比曬資料都唔睇 廢人定弱智

話説今日送隻蛋目前孵第三次 有機會4窿

講左一定係V
升技算吧啦

so9sad 有得升技都好嘅，好過又送垃圾

係懞撚呀

527234874

徵長玩好友,最好ACC LV 15UP

差一粒電屬金料先進到科學怪人，刷左成日激突都仲係無

讀心呀 今日唔得咪聽日

其他野都夠晒數既話一粒買算啦

彩石你地一日打到幾多粒?

1粒都未見過

LinkZ

呢句真

打到7lv 以上3場就有1粒
反而要咩屬就無咩屬

巴打咁勁場場第1 ?

申請左 Crazyapple

打第尾會唔會有?

呢隻game唔係究極體就勁 要組隧 你睇第1第2就知 妖女獸同吸血鬼獸都好勁
我本身鋼鐵海龍 鋼鐵唔空 白金鼻涕 3隻不屈 加飛龍v 同一隻祭師獸 pvp1900分開始打唔到上去
之後升左隻祖頓獸 被動技係不屈加20%攻
而連勝到2200

祖頓獸真係好勁 又多血打人又痛

請問係唔係優先清哂主線？

9,10lv 個d 頭3名同發現者都有機會有..
BTW 送個隻升到進昇暴龍獸都好撚廢

仲唔出新pool架

311835802 希望多d巴打加我

求公會

進暗獸加啦

LinkZ

唔on 2 日會del

升埋隻祖頓睇下主角肯比人進未
隻暴龍 90lv 都無攻無血

點加公會

プラグインplugin 點樣裝先係好

其實邊有咁多體擦材?新手包?

通常都係食石回體 或者買包有10罐能量個個

有冇人覺得隻game好似laglag地咁

小技巧分享：打激突如果時間就黎完，唔好用友情必殺住，最後幾秒先用，慳返十幾廿秒輸出時間。

自從入左公會 激突戰未停過

打到第五關未？

咁可以慢慢刷既

進升暴龍廢, 咁有無人用過機械暴龍? 勁唔勁?

黑獸加 打9LV 都有1M到 算唔錯 未升到究極考慮下佢

諗緊升唔升屎同木偶

究極得鋼加 同上面兩隻

進木偶 屎究極係PVP打過 得個硬字

差呢個任 點搞

有冇巴打知星期幾先有錢既時限任?

你禁入去時間之渦,之後右下角有個bit xxxx ,你剔左佢就會睇到下次bit關幾時出

成長升成熟好似唔洗彩石
是但搵隻升上成熟期就得

單拖4lv一彩一金

點解成日開場+第一名都冇彩冇金

打得好辛苦
又唔夠體
又唔夠特訓料
打高lv啲嘅激突戰又唔夠嚟
打極都無想要嘅屬性コード

點解笨大啲game全部都咁辛苦
龍珠又係咁 數碼暴龍又係咁

其實進左究極之後係咪就唔洗升友情? 可以轉其他入隊打普通關

打到100萬

升到滿可以多個CD窿，唔好睇小個少少效果

進剛加個粒石點先打到

有無巴打未入會 LinkZ 歡迎你

點先可以抗麻庳?
成日俾佢控住晒

過幾日鋼加激突

我進咗黑機暴,招buff技話全體pwr升61%
但我實際測出黎只係+咗15%

獸人加魯魯

食CD加抗性機率，抽隻加魯魯被動技

申請左 1會 4會
Id:細胞

係唔係對方有降攻

V龍本身+40%喎

WOW 8LV第一會有兩金

點解較左日本時間仲會扣體
食左6次體 扣左4次

赤司 有無位收留

我發覺推爆擊先係皇道
用藍火焰獸做隊長 再配加爆擊晶片
下下爆咁濟
我反而想知效果會唔會疊加

個%好似係隻驚嘅威力單位黎

暫時冇.有1個位要留返今朝講好左加返位巴打

好似要跟性格有d怪會有buff,但v龍 烏鴉 熊仔 巴達獸 都唔同性格 宜家我升緊隻女惡魔都只係buff 烏鴉

咁我搵街場入

個post第一頁有答案
做曬開game畫面左邊個主角icon既任務就拎到

等咗勁耐無屬, 點知臨打完hi到不整合彈咗出去
差啲車爆部機

彈出黎唔好禁，等到打完先禁就無野

玩到13LV , 終於齊料進到海龍獸上超海龍

有冇人知CD係跟據咩塞入去。唔係隻隻CD都塞得入

有分pw 同 tec

2會差1個人簽到

紅性格POW,藍性格TEC,紫性格POW & TEC,黃性格POW 綠性格TEC
有啲CD隔離寫左野就係性格專屬

有冇人知點解激突獎勵有show彩 金
但係明明自己發見 + 第一 都只係得銅 銀素材

抽

3究進開局
新手求教學

大家打錢無話打邊關 唔夠錢用

有用，單體技，算唔錯

新玩左兩日求 LIHKG 留位, 聽日下午先夠24個鐘 cooldown

睇第一頁新手教學

招人入會

名： LinkZ 跟大細階

留個位俾我 我都幫到下手㗎 明天上午 先夠24小時game:天水圍亞古獸

我申請左入LIHKG LIHKG2 LIHKG4
叫LIHKG jack
麻煩巴打收留我

宜家個PVP遇電腦突破線去到3000,過左3000之後就會瘋狂見到垃圾電腦

BIT關
好似幾粒鐘後先開
等唔到都有ITEM開1粒鐘比你打

Bit關唔會好消體咩 不過最重要係抵唔抵

睇晒但都唔識解個任…
進化料完全唔夠…
再加埋岩岩引繼左個ac去ios機無左300 灰到爆

D獸隻隻食飽飯去打
一場30體都係8~9萬左右

棄game
有需要既話自己拎
超海龍同八尺

仲有大把位 歡迎各懵撚轉會

隻game玩到幾耐

終於可以開局

留位，岩岩刷好首抽

第三章,第十關,打左廿幾次,都出唔到友情必殺
有冇師兄指導下細佬點搞

重點係巴達

巴達做咩？之前都中過好多之巴達

LIHKG1-5有無收到人既係到?

補師

LinkZ有位

有回血同封人技 巴達/妖狐都係

發覺好多都唔睇第一資就問問問

依家先2400 上唔到去3000

[img] 係咪爭咁隻坦

睇唔到圖

換走獸加入另一隻上到99lv啦 佢得50lv 入隊做炮灰無乜用

升緊隻白金鼻涕獸(器用) 冇錢冇特訓素材

可以進上究極個隻？一陣11點開全日錢 刷左錢先啦 之後開關打料

係 之前刷左200幾萬話咁快洗曬

同埋最好升d有效果技嘅獸打pvp

個隻唔係不屈咩？

我果隻器用黎, 我淨係抽左30次 冇乜獸

抽左30抽已經4究極 好想block你
我得2隻

我刷左兩日首抽先開始 同埋課左特價果pack石

我都課左特石 抽左60抽都係得2隻

手賤拎左300石去抽cd 點知得堆垃圾 早知拎去抽埋獸

等4號睇下有冇新POOL先再抽 依家用石回體打定錢同料先

真係唔好抽CD CD可以30抽全部都係藍碟

我抽獸都係30抽全藍

忍下手留石抽下批野好了

宜家先中加魯魯係咪無用,過兩日已經換激突boss

無話無用 話哂乾極體 同埋防麻你打pvp 都用得到

哦，唔怪得
用咗v龍做實驗對像，睇漏佢被動
咁計就啱數

10LV馬嬲唔放出黎 而家跌跌下出番7LV

岩岩先發現原來唔喂野食打錢關會出少d,已經係餓住肚情況下打左10枝體力水

因為你冇睇第一頁囉
已經紅字埋比你

第一頁重要性

申咗LIHKG同LIHKG2
id：天水圍墮天地獄獸
長開8、9lv激突

想請問
下隻激突要高防
但咪要升定悟空獸

2隻成熟萬可以進究竟開唔開，勁難抽完全體

邊到睇下隻要高防？
我淨係知出鋼加料

進到究極就開啦
基本上抽完首十/二十抽.之後都係爆石回體去升,越遲起步更要爆,唔係點追
刷完特訓刷BIT再刷食物,每升一階就要係咁LOOP

你班變態仔咁快升到咁高lv
我先得一隻究極
9lv先打4萬
俾你地屈晒機

唔係話咩條件有3個咩
挑釁
回復
高防

40萬

邊到寫

個公告囉

鋼加襲來

之後入面有寫攻略3力条

我29號刷完首抽 跟住淨係抽左30次獸同30次碟 之後所有石都係拎黎開體 肝都就黎爆

好似話要有隻防冰既補師

申請咗入團，麻煩巴打幫手批批

128720373 新玩 求加好友

熊仔？

我都30 抽但之後無爆過石啦
俾你地過晒

祭師同神聖天使能力差得遠唔遠?
抽唔到巴達

保血能力相近
但攻防能力神聖天使勁好多
好似係
btw2隻都無

升左隻九尾狐都幾廢下
唔用補師了

要肝就唔夠體,唔得閒放低一兩粒鐘就唔知爆左幾多體

我隊野都係打45萬左右咋

似乎2會大部分巴打都未夠進度打lv10

靠 off 巴隻科學怪人carry

真唔真 如果係我爆1 2百石打上去都有賺

想問下點先出更高lv激突？我成15lv都淨係出1,2,3lv

怪人真係好carry 換第隻partner即刻打少10萬

點打

等你地話加魯魯被動廢阿拿

唔係廢 但得60lv 入pvp 真係等死

我都諗緊升唔升鋼悟,第日一車車加魯魯實冇咩作為

好撚硬 屌哂你地個個3,4隻究極起手

高安杜魯,海龍,鋼悟,雅神,木偶

鋼加 垃圾鼻涕

其實CD有冇話用邊款好

唔好意思
我想問個ON9問題
自己發現既激突是咪一次最多出現一個

唔係
當你唔想打果陣就會係咁出

我仲成日on99咁等一個完左先打添

鋼加,海龍,悟空,密X瓦

好似係你打激突打得愈來愈好佢會自動開D 高LV 俾你

屌，我依家最多打到8萬幾，都未出過4

刷番隻飛龍V 先啦

60飛龍V可以自己都打到8萬

都係算鳩數2400之後啲對手全部5隻99
我4隻90 1隻80完全唔夠打

係咁出10lv
屌都唔夠打
出俾我把撚

唔夠打直接唔打 唔好放出黎搵人救 好快自然會跌番去8~9lv

5隻究極打條撚咩

我就係想跌
要10lv打唔到做咩

我隊野係咁，你覺得衝究極先，先果兩隻上左完全先？

pvp呢尾嘢唔課金點追

上左究極先啦

做咩唔升左v龍先

推

見唔到佢隻v龍

我覺得巴打可以收番埋隻海龍 升左v龍先

我2會，2隻90究，80飛V，
熊仔獸齊料但唔知進唔進好，同埋冇錢。
同埋已有女武神，如果熊仔升埋又會多隻女武神

順帶一提，pvp好on9，成日人地岀技先，唔夠打一

利申: 2000up

一時時 我組合好有時都打得贏5隻究極99
但都係輸多 lv差太遠

CB限時換個d 三星CD好似值得優先換

自從有左斧頭佬之後
我個人高左 大隻左
D自信心番哂黎!

想問用150石買3彩色進化石抵唔抵, 有咩方法快D 拎到

打每日限時D關話無開催既

轉日本時間

原來又係時鐘既問題

得一隻飛V,好無爆石打錢升其他怪

唔刷錢 JJ 都無得玩

岩岩打左廿幾萬,進隻天使獸就無哂

琴日大家都話自己轉時區會好過用tasker
俾埋個快D嘅方法大家，用呢個app可以build個shortcut禁一吓就轉時區，希望幫到大家

同埋我放假會瞓1X小時，唔好踢我

同埋係咪個個都用住佢隻飛龍V先
幾隻成熟期好難打

LIHKG 5 有2個位，歡迎加入。
加入後請按出席

tasker個問題係上到oreo新版cut撚咗轉時區呢個function

利申: 長期用家

我y
我進完隻海龍都無晒錢啦

朋友, 你不是還有石頭嗎

刷極都無加魯魯

得返百幾百,諗緊好無開
又抽唔中進到究極既怪

白金鼻涕值唔值得升
招2技廢到

220萬> 110萬 就黎又要刷

LinkZ 仲有大量位

儲黎抽戰暴架

仲刷緊人地5隻究極體99lv啦

仲有魔法卡架嘛！

5隻... 首抽頂曬龍最多2隻

抽左五下先4隻
中間有兩次金光都冇 即刻想Del game
哂哂d石

狂曬bit先,唔係又好似早2日咁升完隻V龍無曬bit升其他野

痴線
都係auto陣鋼悟先

點解依家打唔到BIT關既

轉時區

赤司,我禁返申請入返去LIHKG4啦

IOS時區轉左東京但好似都無反應

激突清極都清唔完 打完一隻又一隻

有無公會俾我R下D激突

新TAKSER 點解搵唔到TIMEZONE 個位?

如果電池都可以清極都用唔完就好

Shop咁快reset金料
冇換晒

打到後面就知根本唔洗換

早兩日就唔係咁講

除左一開始換左幾粒就冇換過
而家有幾千BP係度 係咪要換d plugin

D CD係幾有用 我都換左

Fd pt都reset左食物
係咪定左星期日補貨？
係我就用晒fd pt換食物好過

求其入個會都打激突打到手軟

點樣草友情技快d

好撚反智 重要唔係下下打都儲到 真係睇運

想問性格進化會唔會轉?

好似唔會

SAD.....我抽左金CD用唔到

點解打pvp隻29速究極可以一直唔出招係咁俾人打死

琴日送果隻藍蛋 係唔係進加魯魯?

唔該曬

v仔黎
飛龍v升技用

定升多隻v龍好

又入唔到隊升多隻做咩

我又入有無位

原來無得同隊

啱啱開始玩 有冇公會有位俾我入？

可以升完再食升技嘅,不過唔知食飛V招技數值會唔會勁過食v仔

岩岩刷到兩隻可進究極體，想問下有冇公會收留下我

Game ID: 小蝴蝶

LinkZ 自入

咁結論黎講都係升技
而且唔排除之後直接抽中v龍甚至飛v
梗係用左v仔升先啦

你睇唔明佢點食法咩
成長最多食4隻 之後一定要食成熟同完全

啱啱發現激突隻鋼鐡悟空係會中毒

LinkZ , 仲有13個位

應該練鼻涕定天使？

我會升埋隻獸人先講其他嘢

鋼鐵加魯魯個進化石幾時有得打呀

7月4號開

我驚唔夠打呀

仲有幾日先出 驚咩吖
夠你由0升到究晒啦

我覺得只係宜家鋼悟變鋼加咁解
都係圍死佢再睇運

完全體都未有呀屌，係咪我嘅訓練方法唔啱
我用加魯魯獸黑暴龍獸暴龍獸主角奧加獸

巴打請自重

咁樣開局好唔好
定要刷到有完全體先開

auto都唔會咁低damage呀

佢連技都唔AUTO?

hea到咁

開ser 第2日入game
30抽完無用過石買e罐
完全體都未有真係要反省下

我係盡量入去輸出，因為排名同攞咩無太大關係，但係個個都幫手打就易完成個任，反正入場又唔扣體

我前日先join，但係幾時開server

好明顯佢係放一隻入場攞最低工資算撚數
密食當三番

好似星期一開

LIHKG 1,2,3,4 已申, 新玩第三日, 求加長玩
ID: LIHKG 戒J

仲會中火燒 , 燒一下扣得300

自從中左加魯魯先後,傷害由25萬升左上47萬 lv9差唔多場場第一,終於有得農彩玉

咁你係本身隊野勁但麻到輸出唔到姐

Lihkg 5按出席啦，差一個咋！！！

之前v龍比人麻到出年,技都開唔到超過兩次,果然刷首抽好重要

反正都爭唔到輸出
不如慳返D電
除非佢返工 ,如果唔係星期日都咁就

個個都練飛龍V
睇嚟都係練嚟做住輸出先

不過棄糊到咁真係

打主線要友情必殺ko
其實有冇技巧
成日都儲唔夠
出D弱的就俾人打死

用aoe 技好似回儲得快d

係
但有D得2wave
出完2次
對面已經收左皮

一係試下唔開auto, 用普攻磨條氣

岩岩入錯l左個jp公會…
可唔可以留1 比我聽日入
利申
琴日先玩
3究極起手
養唔起系列
長期無銀升lv同突破料唔知點搞好

仲有11個位

有石唔好抽野 趁今日爆石打bit 訓練素材打主線拎會抵過打限定拎

LIHKG 戒J已入

留1 比我

ok

終於養大你地了 打得好辛苦

進咗隻鋼鐵悟空，呢隻嘢除左厚血之外，仲有乜用

我明呀巴打

同感
我另外仲有隻黃金鼻涕 睇技好似仲廢過悟空 所以唔知升唔升好

on9！原來唔可以2隻同樣獸入隊！
依家兩隻女武神…

好似爸爸咁睇住佢地大
仲有主角個位 冇怪換 焗住用住先

悟空可以一野麻幾隻 PVP有D用(好似係

我都係 等有神聖天使就換左佢

神聖天使勁過祭師好多 回80%又封技

2600-3000 有堆人重難打過某幾個9999

黃金鼻屎
鋼鐵加魯魯
鋼鐵悟空
練邊隻先好D
養到傻仔咁都未升到一隻

邊個話pvp打到3000之後打啲好廢既電腦
啱啱打到上3000 唔撚係羅仆街
上左3000之後咪又係打啲5隻99既玩家
嘥鳩曬我啲石

你睇下個排行榜3000上面,撞同一個玩家兩次短期唔會再見到,再睇下200分範圍內,打多少少你就會發現新世界

LinkZ ,仲有幾個位

升左隻重複女武神先知唔可以同team，
依家又唔食得又唔賣得…

而家應該平均升lv定集中哂係八鳥?

呢隻叫咩名 利申 借圖

送個隻v仔係咪蛋出?

唔係 初入game禮物盒拎

D人叫佢做女武神唔知岩唔岩

女武神唔係呢隻,叫Valkyrie
呢隻係Minerva = 雅典娜 = 智慧女神 懞撚通常叫垃圾

但實際好用?

好用 被動減防 SS RANK

冇控場但又毒又痛,帶控場幫隊友+Block+防會好勁

黃金鼻屎
鋼鐵加魯魯
鋼鐵悟空
求教邊隻好D

邊隻先係 之後又抽佐隻

有無全體加速嘅完全體係好用？

升晒佢啦,不過7月4啲人人手一隻鋼加,悟空會廢啲 , 屎有兩隻,一隻黃性格一隻紫性格,邊隻先

有冇人話我知，多左隻同樣嘅究，你地會點做

升技

食左佢升技

打緊飛機 要搵巴打幫手影比你睇

黃屎個隻

不過7月4啲人人手一隻鋼加<---點解呢

岩岩玩 冇料關 升灑lv 冇料 限界同進化 係唔係打主線先

鋼加都未有得進

推主線 打錢關 錢唔會嫌多 好快唔夠用

都唔知升完全體勇氣防冰打加魯魯定升究極好

LIHKG4 有人1日冇玩了
會長可唔可以踢一踢

本身有抽中就防冰打加魯魯先

點解我打哂第三章全3星 都拎唔到主角粒進化石

有邊隻係味方防冰

終於的起心肝重刷，第一個帳抽左800石都冇進到究極

冰亞古

睇第一頁做拓X個任

官方推薦攻略

凍結無效
紫 比特 紫味方[2回]
藍 冰亞古 藍味方[2回]
紅 冰亞古 紅味方[2回]
紫 海龍 紫味方[2回]

挑釁
黃 礦石獸 被動40% def , 副技幫我方全體坦傷100%[2回]

補師
綠熊仔 回血 + 自身唔會中冰

一開始覺得隻主角好7 而家見親佢個頭像都好開心 就算遇到人3000所上啲人廢好多

請問日任禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次呢個要點解?
個島只係得一隻寵係度,仲係下下都係果隻

我有睇 但點接 邊個先係

陰公 又一堆野要升 岩岩先升完究極體 好彩仲有三日

宜家個陣係咁,如果要練防冰應該練邊隻,密涅瓦獸本身自帶防冰,鴉神同女惡魔都係器用應該要練紫比特,但咁v龍咪無防冰

錢開用卷都唔俾開既? 一日只可以用一次?

冷靜冰亞古

可能未轉時區
佢可能開緊 你睇唔到(?)

用冰亞古頂左v龍個位?

未轉時區,今日bit關開全日,時區問題,官方話搞緊

比我會掉走女惡魔

v龍勇敢無防冰?

但係始終都高輸出

轉左時區我入唔到龍珠

即係v龍 密涅瓦 鴉神 冰亞古 比特?

其實防凍係咪係真係咁緊要
如果好似宜家鋼悟咁打 大力就得

仆街啦 我隊野隻隻都唔同性格
主角又係暫時廢嘅
點打

如果練比特玩器用防冰就唔好用冰亞古放番女惡魔
一係器用天翔龍

隻game咁冇自由既 個新手教學玩成10分鐘都未比我自己黎

入左LinkZ 既巴打記得噤出席 有3個無噤到

鋼加單體,可能挑釁 + 回血會穩啲,不過似係回血必帶

呢隻game係咪未有wiki

你有得升都好過 上面既我一隻都無

我有綠熊仔啊
不過成長期 未升上去

仆街 想抽隻巴達獸又唔中
出隻加魯魯俾我做咩 升果1技加幾%
一係就出隻安杜魯俾我啦

有4隻上究極 但冇料進化 連限界都升唔到

轉時區影響其他GAME
我用返香港 你要扣就扣飽佢

如果好似宜家鋼悟咁打咁跌既話, 我唔覺得有邊D冇邊D會好大影響
佢都叫得激突 都係一齊圍死佢, 再睇人品跌料姐
可能到時我錯囉

我想問點知邊隻防冰
個性同特質有咩影響？

新手試刷首抽先

如果要回血我應該邊隻換做神聖天使 好亂好迷茫

放ac,進度故事/塔已爆機
仲有80石
6完全體，1升爆究極雀人，1未升成熟可進究極安杜魯
激突隊50萬傷
pvp隊1900
獸加已齊料等下期鋼加珠

冇時間玩，課金追進度巴打可以考慮下

識玩煲幾日賣AC
想知放到幾多

請問果個友情度20任係點做

究極大便獸都有分唔同屬性

我都想知我賣到幾多 pvp2千4分

又話係v嘅，點解會係垃圾3窿穿山獸

通常大概課一次十抽價啦
兩舊水左右

餵野食比一隻成長期既怪 升到20

無進度
3究進起手
有鋼鐵加魯魯
求放200

我4究都係100

LinkZ 最後三個位

加入

要24小時

強敵 倒 3星條件是？

如何加入？

原來隻綠哥瑪就係熊仔補師
但係唔知升唔升得切

個個都好似咁擔心唔夠打鋼鐵加魯魯GE

外星獸(?) 木偶 獸人加魯魯 躍升 飛龍V
夠唔夠打

改左時區都見唔到錢關, 有冇巴打都係咁

同放棄
又係個隻要體等回既手機遊戲
依家仲要有個體力bug

擔心就一定啦,諗起Linkz開波個期

隻驚體力上限咁少 食一次石都打唔到兩場錢/料 點玩呀

要你瘋狂打馬騮 不過去到31 lv 有60體

首抽咁樣，加魯魯可進究極體，開唔開局？

3隻可上究極為 妙

入錯左第2個，要24小時

綠熊仔即係熊仔獸？

計埋主寵得兩隻

我想問下其實 主角刺蝟 成熟期 個粒素材要點先拎到
我打到第8章都未有 任務表又唔見有獎勵係送呢粒野
求解答

我有個方法解負體 不過唔知維持到幾耐
玩完一關30體 變-19體
跟住去公會出屆就會error彈返去封面
再load返入主頁就變返0體

睇第一頁啦

不記主 起碼要2

睇一頁好難？

其實時間之渦刷特訓料抵定係主線抵

想問下啲裝備值唔值得抽？
好似有分攻同防？
如果抽，抽邊樣好？

LIHKG5 full
已開LIHKG6
自己入

石抽其實如果抽到個10%幾好,我都有件30%凍耐性+19X TEC ,唔係歐洲人留石抽寵啦,CD用友抽隔離寫住[性格]個啲就夠

真係冇咁多資源升防冰
希望有高lv參與都有鋼加core R下
進化core打咗咁耐悟空都好多,唔用石回體實唔會用得曬嚟進D獸

有3,4種5級料時間之渦先有得打 其餘主線有得打都係主線打 主線打出多啲之餘 有其他食物cd錢一齊出

轉頭搞搞佢

我發現要刷3星友情擊殺應該係成team都放單體技既怪,咁就可以開多d技儲友情,然後友情必殺(partner)就放aoe怪,咁就唔洗驚開友情必殺打左廢卒,一次過清哂

或者你比副會我
我長玩 可以幫下你手

今日勁少場 假日d人唔玩

好丫
岩岩set左，你睇下得唔得

同我個毒撚公會相反
今日打到冇停手

LIHKG4 有2個空位 有冇巴打要入?

得

有無睇AUTO開友情?

有無得AUTO開友情?

你照禁就出到

即係一定要自己禁先得? 如果可以一滿就自動開打悟空會高分D

友情一定要你手動禁

5lv打到齊頭三萬

岩岩申請左

聽朝先知有無位，留左最後兩個位比巴打

IOS冇得DOW?

有

要日本Store

仲有D怪餵到佢絕好調儲技快好多

有無公會收人?

唉PVP打得1800分 遲左玩

每日任要做個個GUEST 得1個 點先可以加多1個

完全體 藍火炎獸
求加好友
326337458

激鬥個傷害排名獎其實係咪機率黎，成日第一二名都冇彩冇金

隨機

不過愈高LV愈高機率

請問第3個任係點解

Bp其實係咪完左

用上面既技殺強敵

係 要重新計過聽日

你地個分扣左幾多

我冇轉時區重寫住十幾分鐘完
入去就變左千六分

不過幾時俾獎

1600 x2

新手好迷茫，冇體冇Bit

我74XX 今次完左清到去4300,係咪又要開始大亂鬥

轉左日本時間未

未轉會中BUG

屌 已經升完神天 佢不如打完先講

你都可以帶神天,佢冇話一定要熊仔嘅,不過凍住左神天就可能出事姐,始終佢話鋼加係高攻擊單體

本來諗住升祭師 點知好L廢 又冇神天
搵隻加防既頂住算

海獅 鼻涕 大便 黑迪路 大家會揀升邊兩隻
鼻涕大便都升到究極
有無人指點迷津

求下營運整粒retry掣比不整合
我想出友技啊

有冇人長玩..我長ON 岩岩刪晒D11小時冇ON
威廉騎士獸-256131268
THX

咩制都唔禁激突都係咁出不整合
點打啊

由得佢打完先禁個不具合

我以為係唔禁制就可以防佢出
原來係要等完場先禁
THX

你打激突自動打架啦應該 佢彈出黎之後唔洗理佢由得佢自己打夠時間完左之後先再禁就得

thx

加左

主角隻野成熟轉完全體要個粒彩石點有

已經唔覆reply

好肝呀 啱啱先升好曬一隊上曬 Top grade，又要快刷熊仔同埋冰亞古

主角寵進化粒石我完左第三章都唔見有係唔係中左BUG?

已經完全唔放出黎都keep住出lv10
打其他人lv8,9又會不整合, 都係唔同大家爭食

有無人知邊d食物加得最多友情？？

40石藥丸

我想快d升隻v龍友情，唔知餵咩加最快

餵個到啲箭嘴有得揀效果順

sor.箭咀隔離個Option先啱

隻V龍真係好勁, 谷晒D光碟俾佢, 有排玩

pvp:
所以點都要打到個個rank 嘅一星 唔係點都會跌到1星，然後上面跌落4300係正常現象

每周打唔夠35場/勝率唔夠49%係會降rank,例如中級就算1星都會跌到次級一星 咁樣

原本睇波睇到攰想訓,見乞日打卡有5罐就開哂黎打bit先

屌無晒旺仔小曼頭進唔到d幼年期

好彩咁啱停咗喺1星

好彩我都打到2400就停左 岩岩好1星

另外狀態會影響Critical,Block率,反擊呢啲,唔止跌野 唔怪得我有隻激突戰用嘅野成日爆唔起

升完技進化係咪都keep到
天使獸 有兩隻巴達想食

快快手手搞掂左一隻

我都想要隻巴達

哇屌 呢個時間入去打2400分入面D人8成都係5隻99LV....

啲寵卡晒喺彩同金進化料完全進唔到

計落抽強好似痴線過fgo
Fgo都只係寶5，呢隻想滿技要抽10隻

有冇團收人

上周BP賽啲寶石係咪要等派，臨尾先衝到上B grade有30石

赤司巴 已申LIHKG4求批 Game名同username一樣

唔開石既真係有排先打夠料升究極體

禁入BP到就會派

我今朝撳左入去，唔覺有野，淨係見到轉左下一周，係咪自動加左石我唔為意

係自動加 你睇下你係咪多左30石同幾個幣先

入之前無睇到自己有幾多石
咁信你啦

bp幣呢？應該最易數到 因為我今朝係一入去就自動派石同派幣

唔該巴打

呢個真係有多到
thx bro

咁就得啦

reset 1600入去打一打.全99+2究極

我個FD之前打得快 上去打電腦
佢5隻完全體就5500喇

冇啦.我養得慢起步遲左.

2400～2600都卡緊 d人勁到

請問呢個任點解
點解我d數碼暴龍過哂20友情度都解唔到?

抽咗次CD全藍

我都抽左一次 三個金

仲有冇公會可以收留我

宜家1900分成日見到3-4 99lv究極體
上youtude睇人D片 有人6000分都仲係5隻80lv都未夠既完全體

進度去到第6章 做左拓己任
但都係冇主角進成熟期粒石
有冇人都係咁 唔知去左邊

LIHKG 5有3個位，入後請按出席。

錯晒
練乜鬼防冰打鋼加
練多幾隻究極打PVP咪好

應該計分排名 比人打輸左要扣分 贏左會加分
d課長應該返去上面排名先岩
宜家d究極體課長卡住 係低段都升唔到上去

好多悟空打唔切

中級
平均5450
272.5bit/st
上級
平均7550
251.6bit/st

打左幾日上級做左懞撚

好似話初級仲抵
好似係 好似係

拓己個任你係做齊哂?
佢最後1個任要你進求奇1隻野先完成,你試下進隻v仔獸之後再睇下完任未

做曬應該就有,禁咗掣解任未?

除左v龍
有咩強力完全體推介
（for pvp)

睇下pvp 個ranking人哋升咗咩
神聖天使,吸血魔,女惡魔都多人用
不過要睇清楚個性先

想問呢個任係唔係將20lv成熟期怪特訓晒就解到？

第一頁Q&A有

成長期到佐20LV都解唔到

有冇人知友情必殺點儲氣，有時打極都唔儲

將一隻10LV 限界突破到20LV呀

你一開始揀左求其一隻成長期升到佢10LV, 跟住用佢突破左先 再升上20LV

實驗咗幾多次

日本果邊講既

營運真係咁on9? 都係睇多啲人嘅統計先下定論啦

有無人知點先有個粒彩石

課金

打爆晒主線就有 好似係

有兩個朋友位
207652271 長ON

Fujimon巴打update咗個D問題同紅字擺頭 應該搶眼D

好彩我一路都唔敢打上級

唔撚係掛

無用架 過左第一頁之後就唔會有人睇

Ios有無得自動轉時區 好麻煩

但係上級多D EXP

點入會

要打到第5章

果然係,上面已經有個係咁
不過都要照顧係D識字嘅新手

有冇人知絕好調係咩黎

飽食度,你要餵到隻野好飽

有冇人計過買電池抵，定逐次爆石回體抵

真係好心機 班盲閪都係唔會睇

石回體

點解要2隻機械腦魔

剩係得D冇玩過網偵既人先會睇唔起屎同腦魔

我唔係睇唔起啊 係點解要撞同一隻
2粒虹珠我仲好開心

2隻同一樣既寵好似唔可以一齊用

宜家靠公會回體黎解體BUG
玩一關應援一次

其實應該要開心 你有得升技

點解唔直接轉時區

轉左我入唔到其他GAME

入其他之前轉返囉

好似係1體:1EXP....

前面巴打好似有舊野跟APPS轉時區...你試下得唔得

咁不如GAME入面解決算, 有時一次開住兩三隻玩點次次都轉黎轉去
反正呢隻GAME體少得可憐, 玩一關已經要等

原本
咁係唔係中級算

同埋唔知係咪心理作用...上級好似易跌箱d..

係1體1exp

Week任更新左又有彩送 算係咁

屌你老母打30體特訓關夠膽死一粒5LV碎都唔出

送一粒..仲慘過送粒黃豆俾你

進曬之後有成打係手

30粒啦,但係都唔夠料升

錢呀 冇錢點升呀

岩岩PVP先派左石 有石 有錢關KEY 點會冇錢

用左100石抽碟中伏

石全部用黎回體重好

有冇巴打知呢廿石點拎

係咪用佢GAME內置個暴龍機黎計步數

應該係用果舊野 但就係唔知點樣加深絆

想問下最後粒係咩？打極都冇，唔識日文

餵野食個條BAR 餵到最高個格

你隻怪要心情靚靚 姐係要飽

屌成堆10lv鋼悟唔想打
都打唔入

LV10我都懶得放出黎 由佢完
9都唔係次次打得晒

PVP係咪唔會重置分數

係 不過1800以上 唔係全99 就幾隻究極

雖然唔知補償咩,但有100石

尋日出左成日錢關都無刷錢

感謝，終於解到

正

到依家都係得2隻加魯魯 2隻黃金。。。

啲野下下打孖上。。。

進唔進化升技應該冇關係
食到冇得食之前鳩食就得

應該係食成長升4次技,成熟升3次技,完全升2次技

邊度搵咁多v仔獸

就算有 你有冇咁得閒升多2隻做完全體

100石中鋼鐵加魯魯
原來諗往唔玩
依家試玩一陣

仲有8日先有新池

你唔課金都未必夠石抽&升啦

終於都知道點樣過友情必殺
出d廢竉對戰（因為低攻打唔死d怪）
然後就可以儲滿友情出技

係邊樣野爆左倉

CD?

刷左唔知幾多日，終於開得
Btw鋼鐵悟空有無用嫁？

CD

仲要等多8日...唔想再中重覆..手上得舊屎依家進到究極

[img] 想問下點解升唔到技？

未開過Lv 4 以上🐒， 係咪中左bug?

Lv 21, 故事打到8, 日日瘋狂幫人清🐒， 自己既Lv1,2 都有打哂

要食同一個進化路線
bamdie邊有咁好心

icon都唔同,究極體只可以用究極底去強化,如果用完全體可以升技,咁完全體後面真係冇存在價值,完全體好於易升技

次次入game都要load

有冇公會收人
同特訓材料點刷快

有冇公會收人

同有冇人加好友
514907568

原來刷野之前餵飽晒全隊會好好多，呢幾日唔知晒左幾多石

咩意思

有邊隻完全體推介?

btw九尾狐獸點解可以脆皮到咁

尋日打左百二萬仲以為好多錢，今日進左隻木偶再升埋80lv已經得番50萬

巴打我申左入會喇
id:
401653507

會跌錢同跌材料多D?

隻game好食數據

跌多好多，但係又要打d食物返嚟

衝主線先定打料先?

做齊了 v仔已進成熟期 要進埋完全體先有？

冇究極體，有邊隻完全體係升得過？除左V龍、神天

禁左呀 但冇派果粒石 係咪要全3星通關

你禁出去home右邊果個任務list有講架喎

*左邊

超進化嗰粒野應該留比隻有得進究極體嘅藍火炎獸定升V龍獸好?（V龍冇得進究極）

依家有海龍同木偶係究極體90lv 。 旦旦，神天同v龍係完全體99lv, 仲有國王豆豆同鋼悟未升過（可進究）， 如果係pvp ， 應該升邊隻先同取代邊隻？ 係咪應該升國王取代v龍？thanks

Why not both

同玩左幾日大家覺得邊隻究極體勁

終於全3星哂咁多章 可以用d體黎打underworld

開到HKG 6 但係呢個POST 30都唔知有冇

岩岩入左

佢幾耐先洗一次or更新坐塔 上到廿樓了

有無邊個公會有位想入

其實你刷關料會有埋野食

點樣改變代表怪獸?

諗往終於打完特訓可以進化
點知又要玉

係數碼島,冒險左邊粒制-> 第2行左邊哥粒

農場->右下digimon->Partner選擇(密碼係個心)

女惡魔其實勁唔勁,之前睇pvp 頭10都唔少人用,跟住走左去升,升完之後再睇頭10已經無人用

好用 加埋吸血魔獸好勁

新手 求好友 369705119
係咪有公會入？

有無人加我，激突無人幫

109096993

524331842 巴打咩名

便秘之幽added

巴打幫手打埋個激突戰

打左

都勁,睇PVP前10冇用,班人唔勁,勁嘅係3千分附近個班

前十個個SHOW究極出黎 我估之後個走勢都係玩純色隊多

新手一問
第3個要求點過
過極都過唔倒

用下面招技殺紅色icon 怪

如果打主線刷特訓料,有幾個chapter都有,應該打高chapter定低chapter

求加好友,LV10好小人打
361155388

d公會係咪仲未有位

應該打返特訓關

好想要加魯魯or科學怪人

留左1000石抽 希望有正野
不過搞到pvp得2100分

有冇睇日本仔300抽，睇完我驚你唔夠膽抽

全藍

點解啲人可以升咁快 玩左兩日停左係40等郁唔到 有咩秘訣丫？

遇到鋼鐵悟空唔打係咪都有獎?

LIHKG 5,6 都爆哂
仲有冇公會可以收留我

322369547 求加好友

升隻飛V 之後瘋狂回體玩

多謝 童虎巴打加我
求幫打鋼鐵悟空